【 1 0 . 1 】 全民black bloc唔係淨係著件黑TEE咁簡單！

今日見到有唔少人著得靚一靚，但而家係抗爭，唔係開party，唔該著返套舒適方便嘅衫。

較高戰鬥力服裝：防水風褸 + 防水長褲 + 雨褸
較低戰鬥力服裝：黑TEE + 冰袖 + 黑色長褲

記得帶返頂帽，將頭髮收好。有黑超就帶埋，口罩/包面頭巾是必須的。總之愈認唔到你就愈好。飾物可免則免。如果你會接觸到任何野，最好帶對手套。

袋孭返個背囊，方便。散物資時又可以塞多啲。可以孭多個腰包，放貴重物品，走難時冇咁易唔見嘢。

女仔忍忍手唔好化妝，萬一中咗嘢就會kick曬係皮膚入面，好難搞。當然可以帶啲化妝品走時變身用。

帶多一、兩套衫換是常識吧。仲有記住攝衫喔

好多裝備深水埗都有得買，好聽日去入貨
每人順手帶多包索帶、士巴拿、六角匙等等嘅工具，到時就冇咁手足無措。

一人一把長遮攜身，再袋多把縮骨遮。長遮畀咗人，都仲有把縮骨遮保護自己。

有嘢要補充，歡迎留言。

今時唔同往日，大家要萬事小心，細心留意四周，謹慎行動。為人為己，應要有充分裝備
矛同盾互相配合，先會有好嘅發揮。
好想同大家齊上齊落⋯

10 . 1 要見到你

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

Push

30/9 開始已經要咁著
最後每日都咁著
各位冇得驚ga la

8/10

9/10

10/10

推

10.1

推呀

uniqlo風褸

9.30 全港三罷！！

推爆置頂！！！

攤

樓主不要灰心

推唔起係因為好多人唔願意

多謝你

同一人一火材料一樣

希望水魔法會好啲。諗住帶材料，到時叫人一齊整

1/100

2/100

3/100

呢張圖都睇到 冇戴帽/戴非黑色 係好搶眼

全民black bloc
全民皆兵
全民攝衫

撞

Push push

一定要咁著 保護前線
衰d講句 驚咪走果時扔裝
但起碼可以你出黎保護到佢地

推！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

push

Ok

要習慣日日都全黑咁出門

推啊

全民black bloc、全民攝衫、幫手帶魔法材料、一人一磚

應該係一人一罐 (可樂)

風䄛要小心 班狗好鐘意大熱天時著件褸遮住枝炮

可恥

記得帶多幾隻漏斗 快手好多

風褸都要攝衫呀！

p仔推

.

推
小心為上

321

123

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

聽日見

全民皆兵
全民攝衫
全民black bloc

tui

香港人聽日準時一次可以嗎？

出黎勒！！！

萬事小心

攝佢老母